mk仔係m記爆粗恐嚇帶B父母

睇完覺得好不安
全程無人幫

撰文︰Take it e時

日前尖沙咀寶勒巷發生鬧交事件，幾個金毛飛仔粗口橫飛，鬧爆帶B父母，其間金毛女講「唔係呀嘛要我執嘢」、話港媽「唔係驚跣親個BB」，疑似因為女方跌咗塊餅，港媽叫佢執番，因而發生爭執，仲愈鬧愈大聲，甚至揶揄對方：連個女都保護唔到。

補翻條link

垃圾

條Facebook link 入面有幾條女扮哂有critical thinking支持班MK ，見到都覺得恐怖

仆街mk仔

真心一個男人最大的侮辱就係被人話自己保護唔到自己家人
欺善怕惡呢班人應該要拉晒佢地

垃圾mk

爸爸被人恰到上心口
香港地好人就係俾人恰

賤種mk facebook入面重幾隻賤種臭閪幫班mk，講到後生就一定要撐，屌你老母劣等賤閪拎去俾萬人中出再賣落火坑日日俾班mk享用先啱

屌死佢地